[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 155

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

搵工好悶

街上行人一對對

雲妹呢

@9c ABCDE 最愛我boss

衰人

太陽花咁燦爛
我最鐘意佢地首upper right
我地聽嘢真係好似開心仔

冇人需要我

你唔要我的

我需要你啊願b

識左個女仔 佢錄音好好聽 我讚完佢之後 佢差唔多條條都錄音

你有你男神
Where is my 女神

我嚟了

想聽！

i am your 女神

唔俾

Ali不了

真心 照顧需要

原來你溝咁多女

啲女俾你溝哂啦

我唔係ali
我係alli

可以一戰

訓夠未

真
我發現識用道氣把聲已經好唔同

佢搵禾的

好難聽
怪唔之得識唔到人啦

料料我愛你

但係你有仔埋身
衰極有個譜

事事嬲了

花心

我鐘意女仔把聲難聽嘅
只要唔好鐘嘉欣咁嘅聲就得

冷冰冰*

做乜偷拍我

不嬲都愛佢的

我都唔識形容
難接近
語氣聲線都係

西面feel？

西面好似又多咗

眼瞓了

有冇明星比喻下

我冇乜留意明星
我中學同學就係
不過佢份人好溫柔
一樣好正

冇得聽

佢
嗯？
嘅時候會覺得呢個世界停咗

禾明

我都想可以明啊

同道中人
「嗯？」

願b可唔可以「嗯？」一聲比我聽

聲好聽個啲好感度+10000000

我把聲好難聽

嗯？

你把聲都唔好聽嘅

成長太快 離開更快知嗎

對方一係好內斂難接近一係真係拒人千里之外
要r水吹太難了
唯有有正事嗰時搵佢
佢會 嗯？

你好絕

我不期然地聯想到把聲好聽但係.....

嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯

想死心靠自己做唔到唯有咁做
一係你就搵common frd問，結果應該都一樣。

明
要啱返風格

冇common fd
本身同佢圈子都冇乜交集
佢又好似冇乜同中同有聯絡
唯一一個common fd我又啱啱同佢鬧翻咗

料料

凍呀
著多件衫

我熱到出曬汗

呢幾日周不時都有大陸人係附近咳 希望返到嚟香港會武事 武漢個武
小妹只想身體健康

咁勁

Same

真 戴口罩保護自己

岩岩落機

幾kg

有邊個唔想

我包口罩同茶葉俾越南海關聞
口罩仲俾佢拆開咗 攞走一個
好on9 以為我運毒 仲check我反應 睇我係咪hi野

頭先泰國過關都要除鞋

same here頭先都要
BKK?我11月去既時候都要 好煩

真

嘩

以後邊個想搭國泰、港航、港龍、快運，就望住呢堆相

反還反 不停批鬥自己人根本on9 學埋中共d技倆
有d行業始終唔係大把選擇俾你揀
各自爬山 對得住自己就得

買咩可以34

想翻part time呀屌

我都愛你

低音的

中意女仔把聲難聽

記仔

低音唔代表難聽嘅
我識親話自己老牛聲嘅人都好正
男女都係

去搵！

我覺得好聽嗰d其他人都話唔好聽

把聲襯個樣就唔算難聽㗎啦

當你讚我

平日講嘢嗰時我都會偷偷地揸住舊磁石
佢地都話我把聲好有磁性好sexy

真架
身邊男嘅女嘅話係唔係都話自己老牛聲
成鳩日俾仔俾女圍

事實好受歡迎
無論外型定性格都

！！！！
平日有時手唔方便揸嘢我都會擺落口到
唔估到呢到竟然俾我遇著另一位世外高人

我識影分身嘅話

u too weak

學到野了

俾佢講先過我

抄低先

學到嘢係咪

緊係

上面傳咗一次功
老夫老了
明天請早

太快識哂啲嘢
俾你cow哂啲女
咁為師點好

今晚好少人
冇9c特別寂寞

我唔cow女的

cow到手記得請我食飯

俾女cow

我已經諗唔到要9up啲乜

冇啦
我cow你得唔得

多謝願願

我都冇野好up了

啱先先講完磁石
同性相拒呀有冇留心聽書架

唔係同性相吸咩

你粒磁石同我唔同牌子

我隻牌子係同性相吸

小弟告辭

有冇女好傾
男人都係要講女人先多野講
有冇靚女介紹

睇到強姦案 成個人勁低落

冇喎
我好少覺得一個人好靚
男女都係

我男女都好容易覺得靚

不過我口味獨特d
通常我鐘意嘅都冇乜人鐘意

以為你無視左我

打機打到燥

個post爆左

唔好燥啦土b

做咩

咁我係你眼中一定係靚仔

岩岩先見到
食宵啦我地

西邊邊

邊打機老母就屙足咁耐

DBD?

我仲未食野
就出去

願願

why so sad

去邊
又唔帶我

隊男嘅口味都正常d嘅
女嘅怪d姐

LL

去樓下咋嘛
你係咪join

咁我冇得變靚仔了

你老母喺你電腦隔離屙屎？

你本身就靚仔啦

大家咁話

食咩
去邊揾你

哦。垃圾語音打字

未諗到 一陣睇
真係黎？

埋仔

做咩打我

保護雲妹

諗緊屙屎關你咩事

我就唔係啦

你想唔想我黎

想 日日都黎就最好

你會趕我走的

唔畀走的 問佢地借磁石吸住你

唔打得咩

我有好多粒

我全都要

點解要用吸住呢個方法

我仲要cow女
唔可以冇貨賣

我粒磁石喺口裡面喎

想問下你地對non-binary嘅睇法
純好奇

轉cow仔囉
應該易d

料b

打啦咁

因為越近就吸得越大力 最後就分唔開

可能佢就係鍾意係你個口到嗰粒

魚b

夠唔夠吸力的

癡線
我口裡面嗰粒留比你的

冇乜睇法
都係人
一樣咁相處

溫書溫成點

唔打了

正常人
所有人都係正常人

你俾雲哥

幾時吸埋我

不了

操卷呀

鄧我frd開心
佢今日同我地講佢想轉pronouns做they/them

咁啱就想搵下香港對呢啲議題嘅睇法
然後

咁咪要痴住你

是旦啦 又唔係暗戀我

料料吸緊了

你地兩個係唔可以一齊嫁
因為你地係兩兄妹！

你肯定好想打我

所以香港歧視lgbt嘅冇我想像中咁多應該

以後都痴住了

你地咁鐘意打女人
唔要得

用gay/les為例
好多時你唔逼我變gay同你係埋一齊
其實你同普通人冇分別咁咪ok
佢搵到另一半當然好啦畢竟朋友嚟

還好掛

母上大人有令
我要執房

唔係
其實係好撚多
我身邊所有人都歧視lgbt

真
事不關己，高高掛起。

九點幾十點呢d鐘數 你樓下你會食咩

點捨得

雲哥雲妹仲唔係兩兄妹？

打埋你呀

今日乜都未食

咩

姐係你都當我女人啦

你會唔會都打埋我一份

唔係的

佢仲未搵到自己鍾意嘅性別啊
只係而家好似有啲idea自己想identify做咩性別
唔知佢屋企人會點諗

我唔打人的

問佢
我考唔到35分到時真係幫人執房啦

超多

歪震

溫書呀

我諗到老麥

就好似我同9c咁
屌同鳩咪兩兄弟囉

？？？？

認真問的 有咩食的？
睇你會唔會想搵心事食野

吸

你地一齊住?

我身邊冇乜

屋企人反應一定大過身邊朋友
毋容置疑

都係茶記同粥 唔搵了

你地兩個快d分開
唔可以亂倫的

過兩日就會叫我死開架啦

有餐廳掛

吹散我地了

得我一個覺得冇問題
尤其男仔特別多歧視lgbt

我想同居啊

我嚟我嚟
接受哂兩個雲
左擁右抱

唔會的

然後個個都覺得同性婚姻唔關佢事
於是鄭若驊：社會對同性婚姻未有共識喎 唔會考慮諮詢

有無人有行開山

@料

你改翻d有器官嘅名襯翻我地啦

唔要

要日日搵雲妹 唔要心事了

叫佢暗戀我 我再比意見

捉實

是但啦唉
今日做咗好多家務

你係中間會分開左我同佢

想行？

加個柒或者撚字喺前面囉

身邊嘅人
唔會反感
但會有微言
嘩...
嗰種
我都覺得某程度上都係歧視
其實個人生得靚/柒都會引人側目啦
咪又係歧視一種，輕微啲啫
歧視無處不在
由佢

一齊打佢

佢直頭戴住個彩虹襟章佢老竇都唔知乜嚟

聽講最緊要同居都有番私人時間同空間

好似係

但係點解

咁你走啦唔要你了

想問嘢

會既話咁點

亂中有序

你食屎
雖然我都會咁做

唔走

攬實

根本冇必要分係咪同性戀
大家都係想同鐘意嘅人一齊
憑咩異性戀嘅人要‘接受’同性戀
異性戀高人一等咩？

問啦爬開 心山
成日人哋個心蕩失路

問野就唔識答了
不過問左先啦 想知有咩問

你唔需要了

我都唔知
身邊男仔對lgbt都好大反應

都話唔會

我驚我做唔到呢樣就真

你食料
支持你地

我都覺
阿媽成日同我講話佢唔會歧視
但係又會講 喂個女仔著衫咁tb會唔會係les？
或者 個男仔化曬妝咁 係咪gay㗎
再唔係從來只會同我講 你幾時帶男朋友番嚟
明明已經知我bi
放棄了

organised chaos

又要show肌了

又未必去到高人一等咁複雜
只不過係基數太少好突出
而且呢樣嘢係預設咗係你DNA到，instinct嚟
冇辦法
只可以後天教育改變，但係又甚少提及，先搞成咁。

唔好唔要我

社會好hetero normative

真係有？

女又冇 地方又冇 諗咁遠做咩

咁異性戀數字大d正常都權力大d

成日用 正常唔正常嚟形容
就算知佢冇心都覺得有啲唔舒服

屌
不如我過黎同你住

有時歧視形成咗都唔自覺，冇得怪佢哋。
可能係佢想同你有多啲共同話題佢以為咁樣講可以呢

過黎咪知

bb幾時同我同居？

我都係瞓街算

你屋企有怪獸喎

邊到等

唔知呀
但係我想解釋嗰陣佢又嫌我太認真
算啦 佢地其實算好開明

我黎接你

凍啊

你唔要我 我都會要你

唔驚的

佢肯開到聲同你主動提及呢啲嘢已經好難得
好好珍惜

最大嗰隻怪獸係me

上次佢地去ikea話雲妹好香

都真
肯同我傾呢啲嘢
又可以接受
仲俾我去pride
已經好唔話得

口花花
我個西邊不見了

佢地點知的

唔好掂我啊

我黎揾你快啲

大把人講都唔夠膽講

咁快啲過黎

坐隔離聞

更加要攬住了

想join了

你咪陰陰嘴笑話
你唔俾我帶個靚女返嚟架？
好易帶過啫

多謝我一早出咗櫃嘅表姐

料料保護我啊

試過啦
後來講到悶了

料料join嗎？

發春狀態

不過老實說
Les係易入口話gay
至少我問嘅人都係咁諗

你會唔會變一拳巴咁架

靚女

又真唔知點解

唔畀了

咦你指啲咩

佢點

想聽

去邊揾你

俾你溝咗咁我點算好

Join保護我 打扁你

去旺角

料料不見了

你係靚女？

join group hug

Yesyes

會點架

唔夠膽講 正係講應該唔結婚

我可以做你分享好聲音嘅buddy架！
俾我聽啦

點解

我係靚女

咁雖然我兩個都唔反感
但係我私心覺得女同女嘅觀賞性係好啲嘅
特別係kiss

食500蚊一餐？

有我了

我話俾你溝哂啲靚女咁我點好

hello moto？

被趕走了

Badbad呀你

佢係咁話個女仔

問kuku同9c就知道我是靚女了

又學野

冇啦我邊溝到

你愈講我愈好奇

被你嚇走了

唔準你掂佢 打你手板

佢好似好嬲咁

@kuku @9c

同道中人
我試過見到cafe有兩個女仔車緊
我偷睇

麻甩佬先知的

係咪想一齊發

我：一係唔錄 一錄就幾分鐘

咁我唔知了

I wish I were a geography student because I keep getting lost in your smile.

抄低啦

料料會保護me

咁呢方面既野又唔會既

下話

羨慕

緊係唔會 因為我冇500蚊

我又要我又要

唔俾你發

雲妹

好撚麻煩
我部電話長期唔會發聲的
聽錄音又要開聲聽
睇字嘅話一眼睇曬吖嘛

毒毒唔識講野嚇走人了 典算

有都照發

姐姐

我喺自己個心蕩失路

新年有工返唔洗乞食了

咁要打了

are you a fruit? because honeydew you know how fine you look

跟我學嘢

我淨係想聽個 嗯？

+1

唔係唔係 佢去溫書啫 應該

一齊蕩失路

我地要絕交了

恭喜

又打我

好嘢聽日可以去撩女仔lu

有交過？

想問裝備嘢同問路線會唔會好難

no

你係咪興奮到除咗
唔知覆乜

不成功不收費？

返咩

好想聽人瘋狂
嗯？
俾我聽

do you have a mirror in your pocket?
cuz i can see myself in your pants

今日教咗兩招了

what does that suppose to mean

咁更加要睇下係何方妖孽了

Your hand looks heavy, let me hold it for you.

basically i can see myself fucking you lmao

又冇咁興奮既

快樂要分享先會double
你懂的

做咩係咁撩

are you australian because you meet all of my koalafications

平時唔敢講
唯有係到擺低睇下邊個大膽嘅人可以拎去cow女

this is a good pun
at least good try lmaoo

攞嚟troll人用

同frd講嘛

我覺得好撚正

同仔講
佢哋會一面嫌棄咁當我cls

not u

好好玩

雲妹唔乖

不知幾乖
出門口未

同人voicechat啦

why not

裝備:腳

覆下你

同好多水

怕醜

傷心

唔洗驚㗎

仲有眼

想聽雞雞把靚聲

唔好帶細路

會跌落山

同埋都顧唔掂啦

早睡早起身體好

喂係咪真係join架

咁早訓

千祈唔好追po

好遠

打你

打我 喊了

why

你唔乖 我話比老師知

舉手

呢句我都成日講

老師 佢過界

我巧乖的

要打架了

老師 阿浮蝦我

試討論咳是否不應吃梳打餅

早睡早起

有聲

唔比喊

邊有

識玩一定扮弱者等老師出頭

事事都病了

食得呀

又話痴住

是 熱氣

老師 心事同學拎擦膠碎掉我

我幫你打佢

你乖唔好喊

你想害佢

一邊扮弱 一邊暗地裡用力推返佢去界後面

果然係乖學生
呢招都識

成日食黎送藥

諗緊過幾年如果我d學生咁同我講我會點做

唔好架
下次食麵包

邪惡嘅小朋友

我未病...今朝差d病

宜家我媽病緊 本身都咳咳地 仲食餅乾
我心諗係咪on9 點解可以咁冇腦

佢病得嚴重啲我就有得照顧佢了

老師 你係咪想鞭策佢

食咩冇影響嫁

又冇話唔痴

冇麵包 一病就唔想落樓

心事：為何不直接問裝備同路線的問題

一巴車過去

我知我冇腦
懶嘛

唔鞭策下點成大器

原來唔得的 而家先知

癡線 我好老師黎

你唔做得老師

痴住打

餅碎都易刺激喉嚨吧

你蠢

西邊

所以你車兩巴?

你用氣管食野的？

扮醒

最中意温柔既老師

車你地兩個兩巴

雲妹又恰我

以前有諗過做

我唔鬧細路的

唔好咁迷戀我
我同你係師生關係
冇可能架喇我地

互相傷害

總有d會吸到吧

打完先呵返

依家呢?

全班學生翻到屋企比老母發現有淤傷

會咩

未鬧啫
唔係唔鬧

好痛 快呵

我可能係嬲到唔教書或者喊嗰d

我要投訴你！

小學老師

是日辯題
中學生應否談戀愛

對唔住家長

仲要係塊面到

d老師好中意嬲到喊嫁

中學miss俾人激到喊
全班靜咗呆咗

哈

咦阿仔 你塊面有噠青色嘅

咁唔恰啦

餅碎搞到喉嚨好癢的 之後更加咳咳咳

今日教油粉彩hi咗上去之嘛

快啲呵返

聽日好忙不過瞓唔著啦而家

老師 我好鐘意你

送黎比你

咁少事會唔會嬲

要睇下係邊個啦

事事巧細心 料料有福了

風趣幽默嘅願願

黎搵我

你講嘢時真時假

不了 我怕我忍唔住罵佢地

搵你做咩

我知你唔會嬲嘅

有冇爬文
今日我開班教cow女
cow仔都用得

即刻全post都病了

老師打左我兩拳

我個心病了

錫錫可以緩和咳的

同我個仔道歉！

有聽日即刻買嚿磁石講哂啲pick up line
食粥食飯睇你啦師父

都係唔呵了

老實說 為成績的話係唔拍會好d的

對你老母
你兩母子仆街含撚死啦

cls家長

我中學老師暗啞底同我講
做老師幾好
心情麻麻攞正牌鬧人
佢又唔敢駁你

唔係我嗰d好d咩

提我屙夜尿

又恰了

施主睇黎好有經驗
唔知你係咳嗰個定幫人止咳嗰個呢

假

呀媽！嗚呀我唔返學喇！

我補習嗰陣都試過
全日黑面唔講野
d細路驚到pk

一個問題
你A幾

行得

好興奮

真真假假 假假真真

M到或者比上面鬧個時可以借啲yee鬧學生

點解你冇問我

係邊

你邊到病

失敗咗唯有係你肉償㗎咋喎

心已碎
對唔住姐姐

個老師仲要以前都係屌鳩過我
後來好熟
然後我先發現當年佢屌我嘅心態係咁

除咗做老闆，邊到有咁荀嘅工

因為你冇得罪佢
我成日得罪佢

因為佢a0你唔係
你咁想我問 我唯有問啦
先生你a幾

你有你男神
唔需要我

你個教畜！同我收聲！

原來我都有d潛質做教畜

攬返

咁樣問架咩
唔答

啱先開咗個FaceTime app 平時個人好攰就會FaceTime佢 依家淨係可以自己望自己

你個八婆同我收聲
家長大撚曬牙

咪就係

我男神唔要我㗎好朋友來的

佢係好老師黎
玩得又教得又識好多嘢
我講嘢風格唔多唔少都有佢影響

要了

拎塊鏡同自己facetime

你想點肉償
豬肉啱唔啱
定你想食牛肉

呢個故事教訓我地唔好得罪女人
再過幾次佢就唔理我嫁喇

join

姐係你個老師都係講開on9嘢？

可以點問
欺騙我感情

望我試吓

你就on9

你今日做乜

鬼有咁小氣

感情唔用黎欺騙仲可以點

有冇追po嫁
我要扮弱者吖嘛

有前途！

投訴你等你冇埋個牌呀嗱

唔做足功課就入黎排戲嘅9C

我要進化成賤男了

埋埋自己一個都可以好好㗎
可以完全專注係自己身上
俾啲時間自己啦好快你會遇到個更好的

攬返一晚

心情好好

認真d
臨時演員都係演員

我心情麻麻

原來你一直都係賤男
欺騙我感情

早抖啦

Master願可以係名不虛傳

誰輕輕叫喚我？

會唔捨得的

天上星河轉，人間簾幕垂。

專注左 但係都想有人係我身邊

賤男先有女仔埋身

點解你覆我嘅時候心情好似特別差咁嘅

大師

hug hug
怎麼了

好想趕你去做卷

願妹中英文都咁叻的

開心到唔瞓住雞雞

同人唔同命
同遮唔同柄

唔信
我證明比你睇好男仔都有女仔鐘意

對唔住原來真係冇的。。。

好空虛唯有上黎9up

同jer唔同柄

雲哥我地一齊睇詩

過馬路小心d啊家長

我係到

都要搵到個啱嘅人先得㗎嘛 唯有同自己講慢慢嚟我明的
我而家都係咁

係咪願妹寫的

咁想幾耐

上年咳左兩個月

等我仲開心咗一下

me always be with you
你會考慮我嗎

當年荒廢學業 估跌左四分

未夠叻
睇住人地寫嘅先

會架啦

要攬了

我上年都咳咗個幾月
好似講過

啱啱收到offer聽日放學又有得出街街

來

遠在天邊 近在眼前

唔放了

唔比睇

我們共諧連理吧

我都空虛好耐冇拍拖了

地點！

幾耐

已經好叻了

你同我起碼9up咗兩個鐘

唔一定的

走啦你

我都好耐冇拍拖了

你黎排解我空虛感

唔返轉頭了

咁可以睇咩

唔緊要
好嘢黎遲少少都ok

好唔爭氣咁笑咗

有女朋友會更加努力的

咁唯有我追返你

我之前拍同冇拍冇分別嘅計唔到
計散嗰陣咪半年

想po牛牛相但係會自爆

寂寞的十七歲
白先勇
去睇雖然唔太關事

唔可以

不了。

識嘢喎

有往事

咁咪冇得分開

好似有...勁耐勁耐之前講的

自拍黎？

唔畀

我真係十七歲嗰年去睇
中文miss叫我去睇的

你唔要我了

有咩可以睇

生日快樂呀

呢度好多人都知嘅應該
係散嗰陣入po的

唔睬你

唔係 人哋幫手影

唉

吸實左了

咁我遲啲去睇吓

乜都唔比睇

我係屋企

唔可以成日恰我的

隔離post嘛 氣管問題定唔知咩

係好睇嘅書黎
我miss無啦啦遞本書黎話
嗱，又大一歲啦寂寞的十七歲呀

唔得
要返我

頂你
仲未到啊

要蒙眼了

我都係

邊有恰

講定先
唔知到時仲有冇聯絡

生日快樂呀咁多位

幾時
生日大快樂

唔使我要了

有冇食藥

你自己主動叫我走

等我做你對眼

仲唔認

我尾

但我想睇你

有食幸福傷風素

一早要左你

我又係類似咁 野都講唔到 一透氣就咳

掂唔掂㗎

派緊膠
冇flirt
Join?

唔可以畀人地要了

唔比你走

埋b唔好扮毒

是

死都唔認

提提大家990了

Gone.

走先

佢地真係好on9 病到痴線都要鬧交 痴線

幾時帶我走

996

要打了

999

攬住點睇